以豬肉代替獎學金，曾家過年氣氛

1月8日，王昊通知班主任統計班上前三名的同學，老師們這才知道今年的獎勵是豬肉。由於那裡沒有300至400斤的生豬，王昊到六盤水生豬市場購買。最後，以 19.6元每斤的價格買了7頭豬，每頭豬平均400多斤，總共3000多斤，折合價值5萬餘元。

9日，在學校的表彰大會上，豬肉依次排開，學生根據名次領到自己的豬肉，第一名30斤，第二名20斤，第三名一隻豬腳。一些同學將豬肉用竹竿 抬回家，低年級的同學則是家長用背篼背回家，引來旁人羨慕的目光。

有肉兒吃，油滋滋，美滋滋，真香。

黨兒，愛你

最後，以 19.6元每斤的價格買了7頭豬，每頭豬平均400多斤，總共3000多斤，折合價值5萬餘元。

派完剩底嗰啲呢

自己落格

啲小朋友個樣幾撚雀躍

剩番2千幾斤 今次fatfat